"Hallo!"
zei ze, "dat is iets nieuws, "maar probeerde niet terug te trekken, dus gaf haar nog een kus, ik vertelde haar wat een glorieuze vrouw ze was, en hoe zij maakte me opgewonden - zie maar.
Ik hield een van haar handen vast en voor ze het wist, legde het op mijn enorme lul, die als uit mijn broek kwam zou er doorheen barsten.
Ze kon er niets aan doen om haar in te knijpen, terwijl ze riep: 'Goedheid, hoffelijk!
wat een enorm ding heb je! "
